恒指已鎚頭 市況可望見底回升⬆️

收市先講架

中共同侵侵傾掂數唔收2000億關稅
聽日升到27000

聽日2萬7
後日2萬7千5
星期五2萬8千3
月尾上3萬

日線定乜線先
timeframe都冇講

升牙

THIS IS FAKE NEWS👌🏼

來了

同路人

sing

咁都叫鎚頭

又中

十字星

見底啦

講左啦